民主自由並冇所謂階段性勝利

要贏就贏到底，唔係只會繼續惡化
愧對所有為次犧牲過嘅人
香港加油